有無人明白.....

懷疑自己有事，可能會死
坐係度嗰陣眼淚會不停咁流落嚟
試過一次，面對過一次
嗰次係個壞消息，但至少我捱過咗
無諗過會有第二次
我真係好驚.....
但我得自己一個
我知生死有命
但我真係好驚.....
手不停咁震
有無人明....

咩事？

有咩事講出嚟聽聽先

講黎聽下

我明你呀樓主 睇到第個post 嘅cm
我同你有d 似